唔好再話去tvb同東方廣告商派嬲洗版冇用啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

連續兩次唔小心開左去吹水台 依家再開多次

懶嘅直接睇最底紅字

話說幾日前有依個post

黃之鋒 : 唔好再去建制Page俾嬲嬲 thx

好多人睇完依個post 就叫人唔撚好去東方同cctvb嘅廣告商個到派嬲洗版

但係 事實係咁樣

唔該你地睇清楚啦 黃之鋒係叫你地唔好去建制Page俾嬲嬲炸

依家d廣告商嘅page 係唔撚係建制page呀

我出左個post叫人抵制東方廣告商 屌老味

依個comment 都有348個正評 想問係咩事

政府黑警民建聯唔怕核突，因為佢地唔駛向人民負責任；廣告商怕核突，因為消費者會令佢地負責任。

以後見到建制藍絲page 可以學黃之鋒講嘅咁做 但係唔該大家繼續去藍媒嘅廣告商派嬲洗版互like comment

thx

btw 如果語氣重左 好對唔住 因為我真係好驚以後都冇人幫手抵制cctvb 同東方嘅廣告商

睇完就做野啦

【TVB任務，晒你幾秒】今日洗版精選 - 添寧，透濕能力差 (4 Mar)

抵制東方link

抵制TVB

推推推

個關鍵係洗版係為左令廣告商抽起TVB廣告
我理撚得個廣告商有幾多互動
抽左TVB廣告就任務成功，而洗版令廣告商抽廣告的成功率好高

推俾更多人知 唔好再唔誤會啦

幫手推

真 但有好多人就以為咁樣係幫左廣告商

但事實係要全世界都知佢去tvb同東方落廣告

其實叫人唔好幫人賺注目咁中共請啲五毛係咪幫全世界助攻緊

推

好難講 個comment有300幾個正評 應該都真係有唔少連登仔誤會左

推俾更多人見到 唔好再誤會

推完就做野啦
【TVB任務，晒你幾秒】今日洗版精選 - 添寧，透濕能力差 (4 Mar)

附上facebook page嘅link 快clike入去d follow!!
抵制東方

制埋ccTVB

自推

派嬲洗版係真係有成效架

藍媒對香港影響不淺 手足快d合力收曬佢地皮

tvb仲要搞9港台 唔係收佢皮掛

快d做任 要佢地冇曬廣告費

做野啦手足

原來開啱台都係冇人睇到

今次開啱台 但原來我兩幅圖調轉左
____________________________

推俾更多人見到 唔好再誤會

推完就做野啦
【TVB任務，晒你幾秒】今日洗版精選 - 添寧，透濕能力差 (4 Mar)

附上facebook page嘅link 快clike入去d follow!!
抵制東方

抵制埋ccTVB

push

#peanut#pi

好撚on9 點解我會調轉左兩幅圖